新iPhone 如果冇touch id 一定滯銷

相反有就一定大賣 呢個時勢人人戴口罩點用face id
新iPhone 唔用圓邊用返平邊同新ipad air 一樣係為新touch id 預留位置
如果到時新iPhone 真係重未有touch id 住D人實等到有為止 佢哋實話點解新IPad air 做到咁點解新iphone 做唔到？

我戴住口罩都face 到

出街用6 digit passcode解鎖到on9

你咪繼續㩒密碼解鎖啦on79

唔係下下都得

有無諗過係一個漏洞？？

Face id根本弱鳩智

有冇人同我一樣習慣係褲袋攞手機出嚟已經放定隻手指解鎖

虹膜

屌 我都可以face到

face id 加power button touch id就一流

可以較返4位pw

就係知要整所以咪遲d推出

咩機